日日見面嘅情侶

好好奇. 情侶洗乜日日見. 唔會好快冇曬話題咩

屌定見

見

一定要有話題？

咁咪Dead air

見面都唔一定要不停揾話題講嘅啫
享受下兩個人一齊嘅時間先係重點

有咩問題？

中學拍拖日日見，見到對方就好開心，連放假都想見，有冇話題根本唔重要，對望/傻笑/搞爛gag，甚至溫書都覺得好sweet

日日見唔怕厭？